突發！前排發夢中左彈！而家變成咁！需要看醫生嗎？

腳指變得很長
很不舒服

[實驗」真香港人普選企業計劃

幫你切咗佢

人蠢冇藥醫

屌 樓主擺明係狗 有前足

不推文

樓主狗來

你點影的

請善用不推文回覆

痴撚線

你用4隻腳行路？ 做狗？

有前足

四隻腳嘅

你狗來？用手行路？

pull

PULL

我懷疑樓主比狗拎左個AC ,
連仔可以強制登出一次未?

藍衫狗？

要問鳩硬青

搞到我仲好認真咁睇

痴線

樓主係狗

Sir !

你前足 太少跑 跑多d會短返

Cls

咁撚戇鳩都可以上熱門？

拉

收皮啦 玩膠

狗掌

屌

請善用不推放回覆

射中咗腦

屌你，手指黎嘅

係咪比人打中個腦

究竟點解連登個個都好似精神分裂咁
明明樓主之前啲Po好正常

玩膠

點解有人咁戇鳩

好撚好笑？

咪推啦

不推文啦屌你班撚樣 推啲咁既垃圾post上熱門

汪汪!

無聊到.....

Pull

咁撚樣都推咩居心

善用不推文

惡撚到

玩你老母膠

你以為放隻手落拖鞋，我哋就睇唔到咩？智商唔同果然好難溝通。

唔好做埋啲無聊嘢啦...

On9用手扮腳，你係咪當人弱智？定你就係弱智嗰個

點解可以推到上熱門

想氹下大家笑jei

留意到樓主之前開PO開得好密, 又正常
而家隔左差唔多20日先再開PO, 而且開埋呢D ON9 PO
係咪比狗拎左電話?.?